急！有無人係洪福邨巴士總站？

大佬，可唔可以幫幫手叫人開車門俾我落車
我瞓到唔知醒落車
就對住百佳個到

打電話去巴士公司

冇改錯名

出左黎未

過咗十幾分鐘了，你落咗車未？

啱啱出到來了
一路都急到就瀨，個腦諗唔到巴士公司電話
唔該大家

其實差唔多半個鐘

點解好似睇過

武漢都有巴士㗎嘛
btw 其實成日都有人唔知醒落車